【餓撚勿入】椒鹽獅子狗炒魷魚

又幾好食喎

媽咪煮飯最好食

好好食咁，請班狗狗食啦，祝佢地同名一樣

可唔可以試下整埋獅子狗炖冬菇同煲老藕

可以

送罐綠帽慘汁仲冶味